究竟Dell同diu嘅讀識有冇分别？

支蝗?

Dell你老味

Dell你老味
你你老味
老你老味
味你老味

屌你老味